Say my name

Heisenberg

you're god damn right

Skylar

Bitch

Bi-tch

jesse you wanna cook?